倉鼠夢遺後吞自己啲精

有咩問題 佢地會食屎

父不毒

係得人類以為覺得自己與動物有別

其實好正常 如果係人類最初

虎毒不吃兒

倉鼠食屎為咗補充番幫助腸道消化細菌

後腸消化

聽過有人打j都會試自己啲精

佢JJ個比例返個身型算好大碌

bgm 條女幫隻倉鼠打飛機咋

冇郁佢自己射喎

雖然好正常，但咁close up同清楚嘅畫面都幾衝擊

連自己BB都會食,吞精好普通啫

但係佢地仲會將屎儲喺個腮囊度...
口臭到仆街

仲會食同類...包括自己屋企人...
又咬人手指...低智生物...

都係唔鐘意佢地，生得得意都係咁話

有冇片

點解佢啲精咁樣嘅...擎住仲要啫哩狀...
好像酒精搓手液咁...
人類嗰啲稀啲架喎...

第一次見倉鼠條jer jer仔

原來倉鼠碌鳩咁撚大

youtube搵"hamster eating their baby"
同意你樓上,真係CLS動物黎

春袋大jer自然大

睇咗咁耐都無圖
隻倉鼠真係好得意